非正常人討論區(1) 癲佬都有人權

屌你老母又胃痛

#烏大龜
#窮人唔好生仔

香港今次仆街了

日月金木水火土
個個搵快錢走佬

人人期望走大數
撚得快又死得早